今日係爆炸連加特勝利日

Lin真係好尾機

Wickham ching又贏

55

好波

雖然今日踢得好但係都要屌 我地曼對球員有要求

佩服

ching ho ball!! sick ball !!! love my lin lin